# Ejercicio JavaScript

Edita el archivo script.js para crear una función que haga lo siguiente:

- Generar una contraseña (número entero aleatorio del 0 al 100).
- Pedir al usuario que introduzca un número dentro de ese rango.
- Si el número introducido es igual a la contraseña, aparecerá en pantalla un mensaje indicando que ha ganado; si no, el mensaje indicará si la contraseña es un número mayor o menor al introducido y dará una nueva oportunidad.
- El usuario tendrá 5 oportunidades de acertar, si no lo consigue, aparecerá un mensaje indicando que ha perdido.
